大學生做咩sales好

讀BBA已知sales係我唯一出路！

冇人知！?

B2b 囉

fg 都收！?

15grad第一份b2b做到依家

我都係15 grad就做b2b 巴打做咩範疇？

建築材料

好pay嗎 大約幾錢一個月

jp morgan equity derivative sales之類lo

我都係15 bba grad, 都想問下有邊一方面既b2b好做？除左醫療藥物，printer 果d

做過b2b煩到仆街
啲客又唔知自己想點
designer又hea畫
vender乜鳩都話做唔到
簽份contract又要經legal
找數比vender又一大輪流程
到出貨撞岩冇人得閒就要自己送埋

有冇巴打可以b2b 跨行轉

ibank sales and trading 個d

B2b 廚具有無私做？

IT sales

13.6k底，有佣

公司細成咁？

倫敦金

好惡做 競爭好大

巴打有無興趣黎hsbc BT program
6-9知月counter 之後就上gbo
15k
15日AL + 1日birthday leave

Tg: Thomasyycheung

仲諗住做企果d sales
點知個個講文職
咁睇得起大學生!?

有冇d輕輕鬆鬆近新界
小弟有生意搞緊 想準時放工
說話5星星 自問口才唔太差

你做b2b夠數的話，想幾點收都得啦

但比靠易搵，做Infra又得，software 又得, hardware又得

生物科技
好似將魚類轉化成食物 再銷售（魚蛋）